準備落街跑步 你講我做

其實係咁

我想玩下街頭健身

想問下 應該跑廿分鐘再做力量訓練（普通sit up/ push up / pull up)

再繼續跑

定應該做晒有氧先再做其他野？

利申 純粹想減脂同加快新陳代謝 令個人望落去健康啲

同個後生女影相

重演活塞男

去個廁所先

倒立跑100米

唔好落街

幫襯麥當勞

認真post

除褲

痾尿落水樽自己飲返